大法官練錦鴻，連遠至20米距離公眾席最後一排既觀眾所帶的口罩上面同顏色上面既英文字都睇得一清二楚，非常人也

據了解，練官口中的兩名公眾人士，當日坐在公眾席最後一排，與練官相距約廿米。練官今沒有提及他留意到的字句或英文字母為何，亦沒有明言佩戴其他顏色口罩的人士可否進入法庭。

有無眼科界權威分析下大法官異於常人既眼力係點樣訓練的？

20米即係6層樓距離

電腦分析，65%係7，35%係JACK，唔係7就係 JACK

練大法官為解釋而解釋既語言技巧太反智